[改詞]Dear Jane三部曲

第二首先 :
只知道祖舜失了蹤 不知道方丈已失控
挑剔佢手法 還是不相信 從佢口中
找到了方案可折衷 只知道期望己經不同
望著高登衰到最盡 誰若剷apps我連痛都不痛

求巴打接力

深夜改詞無人理